# Stavteam2021FinalFront
## Реализованная функциональность
1. Получение линий пользователя 
2. Получение охранных зон
3. Загрузка в Snap/Qgis снимков, сбор из стериопары карты высот
4. Snap/Qgis Вычисление охранных зон 
5. Вычисление NDVI и типа ДКР (хвойные, лиственные, кустарниковые, трава)
5. Postgis Получение пересечения охранных зон и ЛЭП
6. Аутентификация
7. Предобученая нейронная сеть YOLLA3 для определения вышек

## Особенность проекта в следующем:
1. Составление стериопары из ренгенных снимков и составление стериопар
2. Благодаря NDVI и карты высот определяется, вышки, высота ДКР
3. Хранение активных линий в памяти системы (только тех у которых есть связь с пользователями)

## Основной стек технологий:
>VUE.js

>Postgresql, postgis


>Git, , Gitlab, docker, CI/CD


# Демо доступно по адресу: http://stavteam.ddns.net

Реквизиты тестового пользователя: логин: 1, пароль: 1

# СРЕДА ЗАПУСКА
БД храниться на сервере:
http://stavteam.ddns.net:5432

## Запуск системы:
Используется микросервистная архитектура docker, docker-compose
Запус при установленных (docker, docker-compose):
Из корня проекта запустить:
>docker-compose build 
>docker-compose up
***
>docker-compose up -d

